屌你老母劉鳴煒快啲躝返去玩模擬樂園啦！

睇住個二世祖好似當海洋公園係佢私家樂園模擬器咁真係火撚滾

遊戲台

玩動物園大亨學管理經營動物園